請唔好自亂陣腳, 光復香港, 時代革命 呢句口號根本就無問題

柒婆記者會上將"光復香港, 時代革命"
呢句口號定性做港獨
根本就喺為左分化整場運動
見好多巴打都提議轉其他口號
我就覺得根本係自亂陣腳
突然間轉其他口號
難免會落人口實
對家一定會更加話我地係港獨

點解你班友會覺得"革命"就一定係同港獨掛勾
唔好唔記得我地其中一個訴求就係真雙普選
因為我地覺得宜家呢個政府
冇辦法充分代表香港市民
所以我地希望改革現有政府
要求要一個更能代表人民嘅政府
宜家呢一刻想推翻嘅就係呢個無民意支持嘅政府
我地嘅訴求根本係合情合理合基本法

唔該唔好自亂陣腳
繼續文宣
等每一個人清楚明白其中一個訴求
我地呢一刻就係要一個更能代表香港人嘅政府

光復香港, 時代革命

聽日民間記者會可以重點提呢樣嘢!!!!!!

香港人加油!!

天滅中共, 光復香港 好D

連登仔知有撚用咩
公務員集會都唔叫啦

啱呀

做多啲文宣就得

又或者叫埋五大訴求缺一不可

五大訴求!!!
真雙普選!!!
香港自治!!!

"五大訴求缺一不可" 呢個都好

五大訴求!!!
真雙普選!!!
香港自治!!!

正負皮系統已經被控制 大家唔好淨係睇正負皮做人呀

因為個口號嘈咗成晚

攞啲時間做多啲文宣啦

今日毛ee同胡志偉都有講
關於光復香港嘅事

泛民都唔割你班死仔急住割？唔係下話

就算成個連登都覺得冇問題
但係而家係嗌俾全世界聽

做多啲文宣

搞掂

我覺五大訴求缺一不可呢句放埋落去一齊係最好

我想表達嘅係呢句口號根本就冇問題
有問題嘅係亂扣帽子的人
我地其中一個革命就係要一個民意政府
合情合理合基本法

所以我講左要文宣
唔好改亦唔應該改

推一推

五大訴求 缺一不可

大家諗下之前示威個陣
當大家嗌光復香港 時代革命既時候
其實呼應既人唔多，但亦都無人阻止講

結論係呢句口號係所有參與者當中問題不大
差在於對呢句口號既認同感 (點解香港人加油永遠最大聲 莫過於大家都認同呢個說話)
今日柒婆就係嘗試扣帽子，我地係咪需要去有返我地既解釋

成班有政治潔癖，人地改變戰略你都要識改

早排勇武無意義地死守個個都被暴動

721元朗比人打不還手

結果有版你睇，你係要贏呢啖氣定贏成個運動？

前線們，香港唔係淨係得連登。

連胡志偉都唔怕講 連登仔搞咩?

連登仔比班五毛帶一帶就割 cls

啱, 我地要文宣番我地要嘅係真民意政府
所以要真雙普選
唔好俾柒婆成功

唔係為啖氣
宜家係被人屈
你應該出黎指出柒婆係亂講
而唔係改口號變相默認
之前咁多文宣都有呢句口號
好多人share
唔通大家都支持港獨?

革新得唔得？
革命本義就係推翻政權

家陣7婆明屈你，而現時情況下單靠文宣好難對所有人解釋清楚，而且出面已經有多方便證明革命二字有部分人士反感

比人屈，一定係唔服氣，但明知有機會被人針對仲死要用個口號仲話唔係為啖氣？

要說服所有人唔係港獨可以慢慢黎，但短期內做唔到就唔好硬撐

我地爭取緊真雙普通
為嘅就係一個有民意代表嘅政府
咁係唔係推翻現有政權?

不分化 不割蓆

制度問題，普選解決

五大訴求，缺一不可

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

你都可以慢慢唔用
當然我堅持呢句口號係無任何問題
只係覺得突然間全部唔用對家一樣可以話我地身有屎

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！

多謝絲打補充
我個人覺得應該都要諗下
爭取真雙普選, 建立民意政府係咪都算係我地嘅革命
當然五大訴求中其他訴求一樣重要
我意思係唔好將口號流於口號
口號其實係代表緊我地嘅核心要求
而無真雙普選的確係問題根源

同意，要令口號化成行動。
只要有行動目標就可以合理化前線行為（for 中立和理非

革新 得唔得

其實我又唔覺多幾句口號有咩問題喎

咪臭係平時就屌傳媒自我審查

用下你哋個屄腦啦就快變廢老嫁喇

係無問題 但係五大訴求 缺一不可 加多一兩句呢啲對準翻個焦點有咩唔好？

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

推

你要做文宣，但係偏偏簡個最難入口最重口味嘅黎用
何必

冇問題

PISH

巴打, 我非常同意, 四句加埋啱啱好
我出post 原意只係覺得光復香港時代革命呢句嘢無問題

連登一大班唔知咩人帶風向
叫句口號都要自我自我審查
咁仲抗爭黎做咩 返屋企啦屌你老母

多幾句口號絕對冇問題. 我無反對呢樣嘢

完全唔需要改

那咁一開始又無人反對咁搞笑?
宜家柒婆uu黎定性完大家就覺得革命二字重口味?

推

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命 點解

雞翼巴解釋俾你聽呢句口號從何處黎

隻字片語嘅讓步其實係唔係真係咁大影響？
咁同死都唔講撒回嘅林鄭有咩分別？

點都好啦，兄弟爬山，我冇野講了